YUU儲左幾萬分點用最抵玩。。。

暫時諗到換葡揵..用回贈計即係2$一件..

我冇YUU

但我有U..

Cls

DLLm

?

2000分換一個KFC M1
值40幾蚊

你窮啫..

我藍精靈..

點解咁惡..

我係UU..

我都冇Yuu ==

呢個好似仲抵玩..

樓主弱智

洗5洗甘惡..

支持藍色經濟圈

我勁藍..

KFC 1號餐
2000分

抵過葡撻

咁快儲左咁多
我得千幾分
換pizza啦

收到了..等陣去買..

pizza好似都幾貴..

藍屍消費圈

你就藍屍..

萬寧換風扇

要加錢..勁貴..

食雞啦
夠幾餐啦

可以換31份..

點儲咁多

你係中國人

屌你老母，幫襯怡和仲大大聲

用得多..

你唔係？

咩2c..

我人少少先開post..

研究過
kfc m1餐同pizza幾抵

樓主=藍C

買一蚊有一份？

10蚊一分

點做到六萬幾分..

推到樓主撲街

又多一件弱智block得 正

btw幾多分可以換luda..

邊個pizza..

有著數又唔比人用
係要人幫襯黃店
救果班經營不善 靠人打救既廢物
on9

我黃過黃之峰..

我都想知點用最好🤦🏻‍♂️
之前cash dollar最好買咩都得

唔明你講咩..

比錢就有..

你以為佢比緊著數你先係最On9

洗唔洗咁惡..

你掩耳盜鈴..

有病睇e生..

點解黃店唔加入yuu..

清仲多過我..

傻佬先用yuu，d積分淨係可以換垃圾。

唔可以換禮券咩？

多謝樓主一個post 幫我整合全部藍絲

一次過block 爽

留意過一排yuu啲玩法，其實真係好小恩小惠，難聽啲講叫刻薄

利申：冇用

好撚爽，一次可以block柒咁多藍屍

賣ac

咁快有幾萬分…

Yuu係藍色經濟圈，你問點解黃店唔加入，一係你派緊膠一係你坐撚住咗個腦，我傾向both

差唔多要叉電啦！

換幾百件葡撻食

幾時攞啲分去幫你老母換腎？

Del左account再儲過

但上咗熱門

你覺得好撚好玩？如果可以捐我一早捐左
唔洗你操心

連登仔唔去惠康、ikea買野咩
百佳都係藍店
連登仔唔洗食
個個都超人

係咪用enjoy card 分期咗條女
cut 咗條女cut埋咭啦

你地咁多分，係咪因為有綁個張咩enjoy卡有3倍
想申請張了

Byebye樓主

2000分 kfc 雞餐
或
不定期出現既 2500分 phd 意大利人最討厭既pizza

點解黃絲唔加入共產黨

除非你成日幫襯惠康7仔
開頭係易儲分
之後就

要堂食

初初出係限堂食，之後條款冇左堂食喇

1800分 phd雞皇飯都唔差

正價要40幾蚊，你去黃店食個近似既都要40蚊

黨鐵前線好黃

盲目幫襯黃店仲on9

出左Yuu積分係咪已經冇左cash dollars?

最簡單既嘢偏偏最少人做

垃圾app

葡撻幾好食..

你要唔要..

買得多野..

唔入我點換黃店野食..

叉緊了..

有諗過..但要一張張換好麻煩..

多人入先會上熱門..唔關我事..

換哂kfc炸雞都夠食過世

惠康d野幾平下..

點先cut到..

好似幾抵..等我捕實佢..

唔知咩嚟，真係窮l先中意搞埋啲幾蚊優惠

睇樓上話，仲要係藍野，屌你老母個人on9 77咁

樓豬現實要幾失敗先上連登引戰

取代咗日日賞

已封鎖會員 李露多

你去咗幾多藍店,先有咁多分

可以當300蚊現金用? 巧屈

藍

俾你發現左..

都係去惠康多..

上面個清有400蚊仲尾..

慳慳埋埋都可以上樓

依家等樓價跌..

屌啦你母藍c9
善用不推文

即係仲有cash dollars?
交學費三倍cash dollars
我諗緊係咪冇左

冇哂..我上面都係交學費先有咁多..

取消咗 但係我見oepay個app入面好似有啲補償
~
多謝你過去對八達通日日賞計劃的支持！正如之前宣布，八達通日日賞計劃將逐步終止。 我們的所有商戶已停止讓會員賺取及使用八達通日日賞$。如截至2020年9月1日，你的會員八達通內仍然存有日日賞$，我們會特別安排將相關日日賞$自動以日日賞$1 = 港幣1元的兌換率轉換成八達通增值額*。由2020年9月17日起，八達通增值額將陸續供會員透過八達通App或八達通服務站領取。請按此參閱詳細領取步驟。
於2020年12月31日仍未被領取的八達通增值額 (如有) ，會被自動取消並不作任何通知。

點樣可以咁多積分

又 blk 一件

咁惠康的衛生好過百佳

用藍apps 拉

d海報都提咗大家係藍架啦

我去樓下啲非連鎖超市買一次嘢
慳番嗰啲錢夠換幾萬Yuu積分
點解會有人覺得喺連鎖店買嘢儲Yuu分會好過幫襯非連鎖平價商店

藍絲五毛樓主幾時死

買咩 點解咁多

利申：只食黃店

你唔好大我阿叔我....

點儲？

推

已block

最抵應該係。2000分換kfc 一人餐

我都有用 自從國安法立法
我愛國程度本身由十成愛美國
變咗八成愛美國 兩成愛中國

最抵應該係kfc 兜售一人餐，我幫你俾分，你俾番95%現金我

換陰司紙
利 已換 下面銀行擠提緊 cash is king

拉

弱智仔

你個腦坐住左定點

垃圾app
洗成4000幾先有$40 discount
用嚟把撚

個KFC M1餐都係每個account换6 次，所以其他都係要换d唔太值既野返黎

7左， 應該冇限到

儲 mud 9, 一張 simply cash 完勝佢啦

真心係 俾得雞碎咁多
仲要直送個人資料/消費習慣

邊個同你講換6次？我一個acc換咗超過200次

換雞啦
你是味on9

30蚊收M1餐，kfc現場交收

食到變kfc vip

yuu 係Jardine 儲分系統

呀媽一定要去惠康 7仔 KFC Pizza Hut IKEA

既然佢點都要去 就由佢裝yuu儲下分

我自己一個都唔會入果d鋪

我咪糾正返囉

sorry 我賣緊14蚊一個 直接share分

我賣分賣咗200幾萬出去🤣

14蚊食M1餐ching做慈善嗎
點交易，tg傾然後payme比錢?

算啦
玩膠藍
block左佢算

carousell有post

點儲咁多分？

okok明白

得kfc個m1係抵換

求其enjoy card碌幾隻勞已經大把分

打手post

其實可唔可以當現金用架屌

其實唔係m1 其實係m12346都得

點解要用enjoy 卡，用simply cash簡單得多

唔可以當400幾咁用架咩

當人乞衣

全部野貴過出面，因少失大，藍絲普遍on9

可能買支水都要去market place比貴啲，拎積分，然後覺得自己賺左

其實有時好難避開唔幫襯7仔同惠康

點儲咁多
用極都係得好少分

搞咁多三舊水

同以前cash dollars 一樣 可以買野果陣直接當錢用

樓主奶共

仲可唔可以用8達通儲分其實

D李露.....母呀bye

爛返大陸啦 屌你老母

因為唔係人人屋企樓下都有平價非連鎖超市囉

誤入藍post
Blocked

想問你carousell 係l字頭定n字頭個個？

an頭

唔緊要 1-2%唔係重點 重點係一野碌到商場會員 後面送既商場禮券先係重點

唔見wo
同上面位巴打一樣，2000分賣$14既得l字頭+n字頭

你試下淨係打yuu，應該第一個就係

但係去豐澤 一田 買野用唔到

樓主全部廢po 掰

咁少搞咁多野

我更加平 anthxxx

教大家點刷幾百萬分 一個月內做到
就係用外國炒股APP
用張信用卡過錢過去 如果你張卡本身高
就一次過入50萬 之後過返自己戶口 再不停LOOP
兩星期至一個月已經幾百萬 我做到 不過呢D濕鳩錢唔會貪

O

咩app, 我貪

師兄 厲害

咩app，我有幾千萬係身
如果你呢個方法work，我完全可以無本生利，請唔同既人坐係好多間kfc度，$20向所有客人賣套餐優惠卷，咁既話我咪賺到笑

應該首先要有外國國籍

有唔少野係連鎖超巿特價時最平

經濟本身係自由體系, 崇尚經濟自由無分黃藍

呢啲儲分出一班仆街商家

狂買野使錢